這個台灣日語教師導出了香港22年來抗爭的弊病

「香港人有一種奇怪的潔癖
就是不能使用武力，不能使用髒話，不能做犯法的事
就算被打到快死了，明天也堅持要返工
這就是香港人的荒謬抗爭方式 」

Sad but true

香港人黎架喎

當香港人見多D勇武佢地就唔會咁大驚小怪。
勇武派加油！！！

同場加影
台灣PTT：香港人打不還手，跟東亞病夫沒兩樣

比人負評都要講，
『溫柔是最大武器』講一次就夠。
比人蝦一次唔還手，叫明志，
比人蝦咁多次都唔還手，慢慢就會輸。
是你教會我和平抗爭沒有用，香港人要學識溫柔武器沒有用。

都一樣
反正台灣人成日都拿條link入面套港漫黎笑香港和理非式抗爭很荒謬

李小龍會唔會企係到比人打？ 答案係唔會呀！

我地唔係病夫！

番工不了